情人節 想問下咩係「洞房」？

各位專家
咩叫洞房？

我個fd話同我女女洞房

動房下話?

成晚既遊戲就係 房入面找洞洞
毒撚唔會明

呢個係一個好生理嘅問題

咁撚驚？！
會唔會出事

首先男女雙方都處於一個非常興奮的狀態

找邊個洞洞

根住呢？根住呢？

雙方經過一陣前奏之後，男方就會將他的嗰條......

咩呀？咩呀？

褲腰帶鬆開！然後呢佢會再將新娘嗰塊.......

個塊紅頭巾揭開

個塊咩牙？個塊咩牙？

一人拎住兩碌竹 企上去洞下洞下咪叫洞房囉

0/10

以前睇啊旺 佢個老婆仔教架

從少 睇女人點撚男人

然之後佢地

咩牙咩牙

就開始洞房

挑！

咁樣姐，無乜野既。
不過女人既野，都係算啦，比佢同我fd認識下lo

女人提供個洞出黎，男人咪提供間房出黎。